【估國家】50歲單身男挖地洞，用鐵環、鐵鏈、電棍囚16歲少女學生性侵24天

湖南鳳凰縣檢察院昨日（25日）通報指，該縣一名50歲單身男子在家中地下挖洞，囚禁一名16歲女生當性奴。檢察院近日已批捕該男子，將發出檢察意見書。

通報透露，涉案的龍姓男子為鳳凰縣山江鎮人，平時靠駕車載客維持生計，因一直單身，經常看色情影片，造成心理扭曲變態，產生禁錮及強姦女子的念頭。他在網上購買鐵環、鐵鏈、電棍、人皮面具和女性假髮等犯案工具。2016年初，他更興建房屋，親手在地下挖開一個地洞，作禁室培慾之用。地下室潮濕，長年不見陽光，地面只放置了一塊木板和膠馬桶，牆面裝嵌鐵環，鐵環上連接5米長的鐵鏈，鐵鏈則扣有5把鐵鎖。

上月13日下午3時許，他在從山江鎮古塘村開車去山江鎮載客，途徑山江鎮「新農村」時，遇到一名16歲女生在路邊招手截車，龍男見女生年輕漂亮，便以「搭順風車」為由接載她，途中訛稱要借手機，將女生的手機據為己有，女生心感不妙，跳車逃跑。龍男下車追趕並毆打她，制服她後用鞋帶綑綁她的手，以膠紙封嘴，再用尼龍袋套其上半身，之後載她回家，將她綁到地下室，用鐵鏈鎖其頸部，並進行多次性侵。

女生失蹤後，其家人到當地派出所報警，警方在24天後救出女生。在案件審查期間，鳳凰縣檢察院檢察官安排心理學家為龍男進行輔導。目前，龍男已被批捕，等待法院開庭聆訊。

又係蝗國

仲以為美國

以為係印度

支那得分 偉大了我的國

蝗國啲公安好少可會做到野

地獄鬼國

美國邊洗挖洞

臭作

安排心理學家為龍男輔導

瘋狂凌辱16歲女生
應該已經變左m

直接㕷左佢咪算囉

印度唔會搞咁多嘢

唉屌！（摵飛）

以為日本

以為英國

支那果然係連登理想國

咁多cctv

以為歐美

痴線，用咁多錢去起屋起地下室買工具都唔正正經經去call g